見到成功人士就會心生厭惡

因為係佢地身上見到自己嘅失敗

睇下邊啲啦 有啲真係值得敬佩嘅
不過好撚厭惡啲成功又大枝野個啲
我始終覺得做人低調啲好